點解到呢個鐘數仲未有人出/推行動post?

無人？

出來呀香港人

屌你老母全部都係d鳩post?

咩鐘數 飯都食完啦 出黎未？